【突發！】韓妹堅持有跟放蛇警性交 法庭將於月中開庭研訊

4名韓妹疑遭跨國集團販運來港賣淫，日前放蛇掃黃行動中落網，4人昨承認違反逗留條件罪，惟其中兩人拒承認控方案情，堅稱卧底放蛇警員有與她們性交。兩案今再訊，辯方透露兩韓妹今早曾獲南韓領事見面接洽。昨在庭上哭成淚人的韓妹表明會堅持有關說法；另一人則放棄，被判即時監禁。法庭將開庭傳召放蛇警及堅持有性交的韓妹，查找真正案情。

控辯今仍企硬各執一詞，控方代表警方重申，放蛇警未有跟韓籍女被告Lee Jungha（34歲）性交。Lee昨日聽裁判官解釋、叫她勿息事寧人時不停拭淚，辯方今指Lee考慮後堅持有性交的說法。法庭將於本月20日召開查找案情的「紐頓研訊」，控辯分別指有放蛇警及韓妹出庭作證。

另一韓妹Park Minhee（30歲）則放棄有性交的說法，法庭基於她全盤同意控方案情，裁定她罪成。求情指她在警誡下已承認犯案，希望盡量判短的刑期，讓她早日回國照顧母親。法庭判囚6星期。

邊度有韓妹雞叫

有免費泡菜雞

當更警 一分

支持韓妹

控方代表警方重申
邊個代表
起佢底搵人收佢皮

洗乜驚 幾萬個同袍撐住

又要捐籌錢啦

所有警察唔好拉人 拉自己啦
全警察都坐晒 d

香港符合蟈情

等有猶差大叫屌南韓老母

再去韓國旅行

唔屌埋邊夠證據入呀
啊sir做嘢唔使你教

怕乜幾萬同事撐腰

識韓文既幫手翻譯猶差惡行

籌錢叫雞

撐韓妹

做雞比人扑做咩喊

無用嫁 告唔入警察
無證無據 口同鼻拗
官實信警察誠實可靠
除非佢有留住警察個condom 啦

為執行職務將會比人拉
家屬好可憐

警察工會：有壓力下 聖人都會犯錯

一買一賣同免費呃Q啵

猶差咁撚愛國
所以咪屌韓妹

有都扔撚咗啦

證物房入面

而家個官好似撐佢喎

知唔知邊個經手
個個呀sir 有無老婆仔女?唔好比佢地知呀

韓妹迫害猶太差， 迫人無得叫霸王雞

又要籌錢
香港做警犬真係

婦團呢

搵猶差做老公，預咗條佬周圍射精

不過食霸王雞咁ＣＨＥＡＰ，可能黑警嫂都估唔到

向太：我要捐１０個

屌韓妹肯定唔肯中出咪被人拉囉

捐俾佢地去叫雞

之前籌旗支持佢地打人
今次到籌旗支持佢地叫雞

叫免費雞正仆街, 死全家

韓國部署薩德，連香港警方都要配合支那打擊韓貨

猶差叔叔，暗角純熟，迅速中出

呀sir叫霸王雞唔洗你教

咁捐法成個 都比佢捐到破產，三日唔埋捐幾十個

搞唔搞撐狗集會

猶太人叫免費雞唔洗你教

猶差會唔會去南韓大使館抗議呢

再審又點 有咩證據證明到比猶太人屌過？

咪就係，今次猶差冇周街射精，CCTVB 應該拍唔到片

兩單case

屌 痴撚線

認真點先做到放蛇位
有老婆係咪唔使唸

哇猶差咁快又有新野
港共有野跟國家反韓

飲緊湯咖大佬，笑到差啲噴出嚟

好撚難呀屌

啊蛇叫雞唔洗你教

猶太人又被迫害

正評比呢句

咁咪會公佈姓名同有樣看
好希望佢係已婚

重點重點，巴打心水清

依家韓國人佈置薩德導彈防衛系統先撩者賤
放蛇一俠只係受到挑釁下替天行道, 情有可原
建議立法增加放蛇令, 保障所有警察執勤期間的所有性行爲
如果一俠入罪, 警察應團結一致, 集會施壓

咁都有得笑

你哋無做錯到！

cls

警察又被逼害

屌你老母告到佢無得撈

猶察又食又拎 都對得住老婆仔女

好仔唔當差

個猶差除左比假證供之外
仲有冇犯其他法

呢獲支持泡菜

34歲 30歲都係韓妹?

無侮辱大韓民族算係咁啦

認真,仲可以點查 ?

韓妹用下體襲警表証成立

黑警又要集會籌錢， 真係好過搶

笑到仆街

上街支持警察免費性交

想知係點選拔邊個去放蛇

一陣大家做返自己就得不過記得屌完洗埋碌炮先action

加人警隊，叫霸王雞

入

又一單

咁都打得甩 啲強姦案會唔會....

幾時大特赦再現香港

只要你係警察